黃子華其實都幾環保

D棟篤笑咁多年都可以重用

年年都用到

真係

咁大個咪俾女仔玩囉

有錢齊齊賺 好快大家都唔洗做野

世界上最強嘅炒股票方程式升：唔放趺：唔放

好熟口面

炒股必勝方程式
升:唔放
跌:唔放
SH

全民撚雀

佢下句幾時放，係咪話「唔知？」

係凶兆

正

唔跌

大家都中得好開心

今晚返夜，打嚟麥當勞搵我

香港幾時先有第二個黃子華

神得一個

不要再bin了

細個唔知講咩大個睇返笑到仆街